[集思］建立一個隱身而可以篤黑警嘅平台。

運動去到3個月，相信好多都唔想做狗，同埋仲有啲有良知嘅想篤人出嚟。
有腦都知報警監係嘥氣，而警察都唔會自己去報警監，比佢哋自己友知一定死。
咁有無平台可以比佢哋上到，最緊要隱身，比佢哋覺得安全，再篤人出嚟？

平台要報料人比埋證據，如果唔係FC都C死。如果無證據就當係傳言，只作參考。
因為唔係人人都想出嚟講，尤其已受一次傷害嘅，好多都無勇氣再受多次。
建立呢類平台係比現任警察、知情者、政客、受害人發聲，唔駛俾傳媒加減消息。

自推1/10

telegram

其實我係唔識，所以先想集思，要知道對手係黑警同國家級嘅IT. 所以一定要隱身得好好。

deep web?

無聽過老豆搵仔？